打工仔如何曲線配合不合作運動

我要返工！我點都要迫上班車架喇！
閂唔到門我都要迫！上唔到我遲到架喇！
還我返工權！千祈唔好情緒失控！